有邊間航空公司主力係用 airbus ???

國泰係咪都多 Boeing ???
邊間多 airbus ???

????

星宇

Hkexpress

hk airline

Low-cost carrier

emirate

好撚多A380 好撚舒服

因龍 港航全部airbus
港航我就唔敢坐啦

Lufthansa?

KA就係， CX兩邊都有
廉航咪多數A319+320+321

Hka

嘩
crew meal

emirate Boeing 777個商務位真係不了

British Airways
揸乾air
Aer Lingus
Easyjet